其實真係要揾人去申請取消機場禁制令

啱先睇直播見到有市民係機場等緊巴士返元朗比一大堆防暴警圍住又話要佢地即刻走，迫佢地求其上巴士去東涌

然後同一時間又有女仔送完機坐係巴士站休息比一大堆防暴警圍住冇講理由查身份證，然後有個機管局既八婆出黎同佢地讀禁制令屈佢地遊蕩，警告佢地要即刻走

而家濫用禁制令已經完全影響到市民既日常生活，班黑警恃住禁制令隨便去恐嚇市民，搞到都好似個個都係犯咁比狗查比人趕，搭巴士搭地鐵你班狗走去查去恐嚇去阻人生活，去機場送機接機你又查又趕，已經等緊巴士返歸你又趕，屌你班狗而家周圍搞白色恐怖喎喂！元朗荃灣北角黑社會又唔見你班狗咁落力去查？！

不如揾人去申請撤回機場港鐵禁制令啦，班狗一日到黑淨係識得欺善怕惡真係好撚討厭喎而家

班狗真係好撚擾民呀屌！

How to get to the Airport? Try this!

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

班POPO而家又忽然間有返編號，大家記得要mark實班擾民嚇街坊既撚屌

冇撚用
法庭已染紅

先光復法院實際少少

光你老母復法院，班狗就話知法犯法啫，我地點都比返少少尊重法院架喂

黑警你地一定會有報應架！

Mon緊po既POPO們注意：若然未報，時辰未到，你地個頭近喇

香港人一定要頂住唔好跳，我地要一齊食花生睇住班狗點折墜架！

而家搭巴士都比狗當犯查喎

POPO is setting road block and boarding the bus to check anywhere wor

我問過法律人
佢都話要去申請停止臨時禁制令
但佢唔講得點去做（身份問題）
同唔知係咪會好貴？

有無其他法律人可出嚟做？

你自己google杜官

公平o的講，杜官一向都有問題，之前判好多都on 99

推

講乜鳩法律呀 vigilante justice先係唯一出路
當大部分人仲係人地既rules入面同人玩點會有出路，比人馴化多年連自由思考都未識，點會得到自由

喂各有各做啫，咁都唔比

無話唔比
你咪去申請，我只係講個重點，去左無謂既部分姐

想同港共玩佢既遊戲我唔會阻你
但你要知係冇咩結果

唔洗搵人喇 你諗得出 自己做買咪得羅 支持樓主

G你老母

屌你老母西 咁撚多提議自己唔撚去做 你老母俾狗屌喇

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Pish

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

JR唔會經過呢啲垃圾裁判官

叫民主黨嗰啲攪 好燒錢

dont bother
有冇禁制令d狗都係咁做

影清楚個樣😏

點解班大狀提完咁耐都唔自己搵熟人jr

我做到一早做左喇!仲洗撚係度開post呀!屌!屌!屌!我屌你個妹呀！

點樣做唔到？你唔撚申請得？on9正係識話搵人做做做 冷氣軍師最叻叻喇 驚拿屎上身？你做唔到驚上身 其他手足唔撚驚呀

PUSH

做咩呀 講撚中左 嬲嬲豬 on9仔

你講到咁易你走去申請囉on9仔
你冇本事就收皮啦屌你老母臭閪

屌你老母

屌你老母你係咪眼殘定智商太低? 我咪講左我做到既話一早做左唔洗上黎開post揾人幫手囉on9

定係你中文拎U衰過毅進仔所以睇唔明呀柒頭

屌你老母個爛臭閪 點解申請唔到呀 冷器軍師 傻撚咁 叫買你老母去申請睇住你條弱志仔羅

我上面叫你而家即刻去申請呀撚樣! 講到咁撚把炮咪又係上黎屌人唔去申請屌你老母on99我係唔識申請唔想申請呀吹咩

連登就係比你呢啲冇撚用on99既反智撚阻鳩住哂

收皮啦你，唔鐘意就咪撚上連登，死返去你個高登

好地地一個post都可以走隻on9仔入黎撩交嗌

嘩 你好撚高智呀 唔撚夠人講叫人走 笑話 驚人串咪撚上網喇

撩你老母咩 你提老母先 邊個搵交嗌

你而家即刻去申請呀撚樣 申請完再返黎串我啦on9

on9仔收皮啦呢度我主場, 唔鐘意咪走囉, 好行唔送因住仆街

勇武保護手足時間線

推呢個

今日朝早11點係arrival hall, 少人到...
成個機場變左鬼城咁 商鋪應該仆曬街

以後所有狗都要出示狗証先比身份鉦
點知佢係咪狗

就算機場冇禁制令
黑警都會繼續同港鐵夾晒計淨係開香港站
又响青馬落rb查巴士查車查的士
再限制車流由東涌入赤鱲角

全 城 投 選 2 0 2 0 年 度 最 佳 機 場 ： 香 港 國 際 機 場

721 831

聽講Ｄ商舖已經屌緊ＡＡ
ＡＡ都未知點做，所以冇回佢地。
（聽人講）